有無人買左2018?

依家跌穿40 好想買返少少

遲早踢出藍籌

問幣少

你望起佢短線反彈?

短炒博反彈

all in！

依隻野思捷2.0啦

低過35先考慮

壞消息出晒 ，快啲入貨又可以彈返上去

鏡頭又做唔起，業績又唔靚，遲早破52週低，等5g iphone 差不多出再睇啦

上面d蟹貨多到

唔係低位chok返幾個月點上？
基本同小米一樣，唔知炒乜既垃圾大陸股

幣少爺：2018 瑞星科技，時間係驗證真偽嘅最好結果

都預左差啦